「叫春」發夢發得多搞到面都爛埋

本來塊面係4月之前都好地地
塊面最多幾粒暗瘡
6月開始發夢之後塊面開始爛
由幾粒變左差唔多十粒石頭瘡
本身係呢個暑假返part time識左個妹妹仔同佢幾啱傾幾啱feel
但係因為爛面…我完全唔敢約佢出街
琴日發夢係後排搬下物資都食中左
夜晚我塊面直頭痛到瞓唔到
朝早起身見到塊面更加爛
唉真係好辛苦，本身差唔多可以約個妹妹仔
依家直頭望都唔敢望佢

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

杏林覺醒！

好多醫生想幫你

唔好懶

遲啲睇皮膚科，搽下外用a酸睇下點樣先

呢個真 我都多咗好撚多

最慘爛面之後唔敢溝女
自己好想幫下手做搬運工，但係食左幾次山埃代價真係好大
不過都比唔上冇咗右眼嘅女仔
或者自己唔夠gear想退一退落黎
和理非我一定會去
但係其他衝突場面我未必做到搬運工

幫推

睇醫生啦
唔好亂搽
可能越搽越衰啊！
冇錢就搵義務醫生幫拖啦

睇醫生 爛面擋不住美心呀

心美

聽日去睇皮膚科，窮學生啱啱grad hd
仲有幾千蚊淨低，暫時夠用

每次真係要彻底洗面
中場休息有時間要用濕紙巾係咁清潔

唔好亂揸，多用常溫清水認真洗面先。
瞓多d

我個心唔靚㗎
我個心係6月開始復活
我好傻走左去考狗隊
4月fail體能再考多次
612之後我冇諗咁多，秒退遴選
我依家仲係好後悔走去考狗

琴晚瞓教，腦入邊得一把聲:快啲走啦散開少少
風扇啲風吹腳底…腳板底好似仲巢緊皮咁
好難瞓得安樂

回頭是岸 依家肯為香港出力既都係好仔好女
好過我朋友有中同仲做緊狗

唉遲啲未必出到咁多力，好羨慕勇武係個一刻可以放低咁多包伏上前線

咁就咪撚約啦

sor我語氣重左

真係有影響的 衣物洗多幾次

洗多幾次都係有嗰浸山埃味
一聞到就好想嘔

唔緊要啦我都放棄左約佢…